[突發] 數萬人重返金鐘

金鐘的示威者紛紛舉起發光的手機屏幕，一同展示爭取真普選的決心。

入夜後，在中環聚集的示威者漸多，佔據大部份路面。

【本報訊】 佔領行動遍地開花，作為第一個佔領點的金鐘，是警方鎮壓最暴力的地方，但鎮壓越大，出來聲援的市民就越多。前晚入夜後，數以千計市民紛紛躺在車行的干諾道中上歇息，不願離去。有人慨嘆，在中環上班數年，從未如此仔細觀察過中環、感受香港。昨晚再有數萬名市民齊聚金鐘，並向中環推進。由灣仔紅十字會坐到中環畢打街，萬千燈光照亮半個港島。

示弱者

一去不復返

今天我

難啲

派1000蚊班友轉去撐支大遊行喇

政府今次玩大咗，唔出嚟都唔得

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

我想去聽歌 萬人大合唱

政府邊次冇玩大過？

一開始DQ嗰刻已經玩到離晒大譜啦

冇用就使做, 咁奶共都冇所謂啦?!?

唔通你928出嚟嗰晚就預咗搞掂咩？

係金鐘返工嘅打工仔星期一緊係重返金鐘返工

但嗰陣冇人反抗

過海車費貴 不了

見到班不了撚 真係會吱一聲笑出黎

香港人幾時先識醒

獨派被DQ 個陣泛民係邊？

wfc

泛民當時好似笑緊青政 玩宣誓抵死
之後燒埋另外5個 都冇咩行動

執葉/假學歷果D都唔見佢地反cup
究竟佢地做緊咩

知你叻喇

好醒啊

物是人非

最記得雙學928嗰日話如果10月1號政府唔妥協就衝入去，結果冇衝不突止仲保護金紫荊升旗禮

Btw，狼英佔中嗰陣講嘅外國勢力到底公佈未 依本人嘅睇法，政府高官公然向公眾傳達假話，喺其他國家一早坐緊監，之不過共匪另計

星期一會係金鐘轉車返工

不安

咁我聽日點返工呀！我要返工呀！！！

唔想講粗口，不了

唔記得歌詞，不了

咁係因為國民黨廢

香港人唔同

星期一至五開市，黃絲都叫你地唔好阻人發達

恆指34000了，你試下再黎半個香港沖出黎清你埸。十手騰訊既巴打拎埋刀都唔奇